港女參加Speed Dating實錄 最憎男生show off：以為做ACO好勁

羅嘉晴一直都想參加Speed Dating，原因並非想結識男友或擴闊生活圈子，「因為坊間常講到Speed Dating好負面，男仔好毒，女仔又戰鬥格，想去睇下。」羅嘉晴曾拍過兩次拖，前陣子跟拍拖四年的男友分手，剛巧有時間滿足她的好奇心。

她於網上找到Speed Dating中介公司，提供不同類型活動，如晚飯、茶聚或運動。羅嘉晴參加了價值300多元的酒店茶聚，事前填寫了個人興趣及年齡，方便大會配對。「大家的打扮都好斯文，女仔不會特別戰鬥格，但有些男仔都穿了T－Shirt。」

「以為做公務員就贏咗？」

參加Speed Dating 的人數共有40人，男女各20人。整個Speed Dating 分三個部分：首輪介紹、自由交談、逐檯介紹，過程約2.5 小時。大會會安排四人一桌，由於報名時已詢問參加者的興趣，所以於首輪介紹見面的男生理應較為志趣相投。「首輪是最多時間傾，但之後你會發現自己好似做緊HR，不斷跟人面試。」

每位參加者均會手持問題紙，於冷場時大派用場外，羅嘉晴會用問題紙記下對方的特點，如「喜歡打籃球」或「有養寵物」等，好讓加深印象。然而，在第三部分時，男生均有兩分鐘時間到每檯作自我介紹，羅嘉晴深感自己如同不斷跟人面試。「他們好純熟，大部份都有自信，但也有些是『毒男』和『過份曬嘢』。」

羅嘉晴說正常男生、毒男與「曬馬男」的比例各佔三分之一，有些「曬馬男」更讓她差點失聲大笑。「有個一坐下來，就說『我係ACO(助理文書主任)』，好似這個身份好威。」她續說，有男生會說自己特別喜歡深度旅遊，不屑只是「食、買、玩」。「他說十分喜歡看項明生的旅遊節目，會講日本文化，好不屑森美、杜如風那些。」那你們怎樣回應？「我咪『哈哈哈，係呀』咁『Hea 笑』，唔通話『唔係喎，我好鐘意森美』咁咩。」

羅嘉晴明白男生會表現自己試圖吸引女生，但要適可宜止。「有些強調自己一年去十次旅行，或喜歡到世界各地跑馬拉松，但好詳細地說自己完成的時間，我覺得不用這樣。」席間也有些「毒男」上來，但羅嘉晴對他們並不反感：「我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。」

hi

但都感覺到他們很誠懇同是好人來的

證明可以用黎收兵

席間也有些「毒男」上來，但羅嘉晴對他們並不反感：「我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。」

我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的

又貼舊聞

一黎已經收左好人卡

等睇啲content farm今日用舊聞黎炒作

去得Shit dating都係shit
樣衰狗公同貪錢肥閪集中地

好多要求

做緊CA，表示好羨慕

做aco咁垃圾緊係冇用啦
你試下話係eo io之類

條件廢又多要求嘅shit嘅集中地
SHIT Dating

aco果個係咪連登仔黎

應該一座低就自稱兒子點睇

首輪發言現在正式開始！

女「你好！」

男「我係獲得香港特別行政區正式聘任既助理文書主任，簡稱ACO⋯」

女「唔好意思我想去個廁所」

男「工作內容主要包括一般既辦公室支援服務，例如影印，資料輸入⋯」

最後含恨而終。

毒撚識去sd 都好過摺埋係屋企柒下柒下迷韓星丫

咁又真係人生贏家嚟 2047後隨時升級做幹部做埋分部長

ACO係專業人士，好失禮你？

其實關於話自己係ACO，唔係人人都識第一句搵咩話題講咩好，所有求其講咗自己職業先，未必係有心曬命

之後關於項明生/森美果part，其實人地都係誠實同佢講佢鍾意乜同埋唔鍾意乜，我都唔覺有咩大問題。個女仔鍾意森美咪照直講，解釋點解鍾意森美，咁樣溝通先有意思㗎嘛

講到尾個女仔又何妨唔係先入為主，戴有色眼鏡去看待其他人，覺得人人都係曬命同扮嘢
唔怪得佢條仔會同佢散啦

篇文又有羅又有晴又有馬

ACO同AO都係差一個字姐

條女咩樣？

講娛樂 又縑人地講森美 好ON9
講職業 又縑人地職位低
講興趣 又話人地一年去十次旅行 跑馬拉松 唔洗咁
講談吐 一係毒撚 一係曬命
明明係SPEED DATING 就覺得自己係HR 同人面試
呢個濕9女人都ON99

: HI女學霸
: ??????????

佢答話自己會hea笑嗰度已經證實咗佢同佢嫌棄緊嗰班人係同一層次
人哋都做咗主動share咗佢自己嘅嘢啦
佢覺得唔啱傾咪主動啲開啲佢覺得有趣嘅話題囉

自取其辱

Hello 無圖

唔通做醫生出黎參加你D垃圾 300蚊一次既speed dating
人地要識去船P識都得

好人卡is ready

同意

我又唔覺得係曬命，純粹介紹自己

魔巴我想做aco

去得speed dating d女好極有個譜啦
女仔係香港正正常常已經大把仔溝
一係心理有問題 一係以為自己大把貨剩女

條女嫌人唔夠靚仔同唔夠有錢

你根本就唔明個問題係邊
做醫生又點
做醫生一坐低就講 我係做醫生㗎
then ...?

重點係唔好達自己個身份出嚟 好似好威咁
想講嘅話可以婉轉啲，例如問下對方職業，再講自己做咩

人哋講緊嘅問題唔係佢ACO都出嚟date
而係佢表達方式

啲港女又係到吊高嚟賣

收兵就收兵啦，咁多廢話

Aco有咩好哂

Hi moto?

係
上面d友明唔明

有啲人好鐘意扮哂份人有深度

又要扮哂話森美個d膚淺

一黎就咁做作好難頂

又回帶……

我唔認同你
我覺得佢個問題就係ACO果度
佢就係睇唔起ACO先會咁覺得
如果你好尊敬果個職業 點會覺得佢係show off
例如一講做醫生 飛機師 俾人覺得就係有理想 上進青年
即刻問咩科 邊間醫院 / 平時飛開邊度啦

硬係覺得speed dating都係睇第一印象 你個look唔掂已經輸曬 講咩都冇用

試下我坐低講我係AO，睇下會唔會話我show off?

我諗佢都唔係曬命aco
只係第一句唔知講乜鳩咪講下自己做咩職業

「我咪『哈哈哈，係呀』咁『Hea 笑』，唔通話『唔係喎，我好鐘意森美』咁咩。」

上次我去呢d話我自己做專業衛生管理都識唔到女仔

你個職業咁柒好難怪你架喎,咪即係洗廁所...

人工都係差一個零啫

ACO，連登神工
Jable，連登神網
Mazda 3，連登神車
媽咪麵，連登神燈

講咩都唔滿意
自我介紹唔講依啲唔通通早午晚食咩

Halo Moto

如果配對到連登仔就死得。

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女。

AO 定 A0

邊有show off咪就咁講個職業

呢班港女抵比班「金融財俊」呃
咁鐘意J 職位呀拿

你喜歡孔子嗎？

ACO，做SCO先出嚟講，ok?

去過一次5vs5
冇想像中咁shit

個次5男女都正正常常, 係有條女差唔多180高就慘d
到最後都交換哂contact, 同其中一個拍左幾個月拖就散左, 佢話見到我仲有keep住當日其他女仔既contact接受唔到(係KEEP住但冇再聯絡)

見到咁既狀況已經知係控制狂, 直接了斷算

連登仔:唔誠懇得嚟仲要仆街冇人性既死毒撚

條女自己咩料先

豬西fd 玩app都大把仔溝
唔敢想像要去speed dating果D係咩質素

ACO又贏

女：OK呢個係我個電話
幾時可以上你屋企

而家仲點speed dating

我一睇個標題仲以為係你開po

睇你正常既定義啦 香港地正正常常既女仔 除非真係好毒好宅 如果唔係基本上都會有人追有得揀
咁你玩得 speed dating都一係條件太好 人地怕左你 一係“正正常常” 就想法同性格有問題

笑左

睇項明生都好意思講

ACO係文員仔

你嫌棄人 人亦能嫌棄你

港女參加Speed Dating實錄 最鍾意男生上進: 做AO有抱負有上進心

呢個真 毒撚都係自己一個更開心

有仙氣

//我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。//

你就係果個ACO?
下次第一句可以試下講自己個名
或者講鐘意人地點稱呼你先啦

咁咪好，門當戶對

SCO？係都SEO先好講啦，ok？

男第2句

依家aco可能真係好過空少呢

港女不意外

唔明點解要咁樣標籤人
可能人哋生活圈子小
識唔到人咪去參加呢啲活動

利申 完全冇參加過speed dating
但我唔覺得人哋參加有問題

就係你哋呢啲人不停喺度標籤人
拍拖又講 唔拍拖又講 speed dating識又唔得

條女一事無成

人地話佢係ACO, 佢都覺得人地晒命

只可以講條仔出發點 未必係想曬命
不過表達方式可以改善下囉

毒L好人卡

咁你係咪果個女仔?
下次可以試下用謙卑開放嘅態度去同人傾計，唔洗下下都覺得人地係曬命或者扮嘢

如果變成咁，成個結局會唔同哂

男「我係獲得香港特別行政區正式聘任既政務主任，簡稱AO⋯」

上網search aco人工自信

d女自己又好撚好條件?

你岩啊ching加油 玩多d speed dating

好人卡多到可以鋤dee

講真, 個男既一坐低就話自己係專科醫生, 你估D女會即時覺得係荀盤定哂命?
問題係條自信撚覺得ACO好勁, 拎出來吹, 但現實上ACO只係垃圾工

其實講多無謂，speed dating 黎講最緊要2個字

靚仔

勁嗰批駛乜靠 speed dating
喺堆次貨入面 ACO 都算係咁啦

圈子小咪擴闊圈子先
連搵伴侶都想快餐？
咪得呢d質素lor

做SAO先講野啦，不過做得黎都應該近五張野

去得SPEED DATING既港女都唔會後生, 呢個年紀既女人好現實, 靚仔未必最有用, 有錢先最有用

點解係體育台

SAO通常都好後生，3-5年AO就會ACT SAO,而入得AO通常都係fresh/second job, 所以一般SAO都只係30前後

膚淺港女，抵你無人要
ACO無錯係職位低，但可以陪你時間相對比較多。特別係結婚後，唔使晶OT, 放工有時間陪你行街睇戲就已經KO曬好多中環友啦。
仲有10年後ACO 人工，比好多人做係私人公司做10年都高

而家做ACO好難㗎

慘得過你連ca都做唔到，廢老。

ON9
真係做CEO仲駛去SPEED DATING咩

去得回收場即係係幾件垃圾中揀件無咁垃圾既，仲要挑剔人
對家一樣係到挑剔緊你

我見過樓主po呢篇野最少5次

有道理

AO下話？

其實25歲以上 d女 都比較現實，對住佢地都未必扯得起

段片都好耐年前 唔知alvin有女未呢

你唔好教精人啦 人地等陣又話你標籤人架啦

你好, 我姓徐, 職業係副局長

職業個度就無得兜，個個人自介點都會講做咩，但點解會比到人串既感覺就關講既人事

項明生同森美都唔鍾意睇，不評論

唔係頂薪先得3萬？做10年先有依個數？

樓主有冇去過speed dating?
我試過去做枚，好好笑

呢d對話諗起林鄭.之前好似做義工聽電話...喂..我係特首

好撚癲

去得speed date 都證明條女唔係搶手貨啦 仲set到個門檻咁高嫌三嫌四

我覺得speed date以後應該改名做 減價促銷清貨
咁先可以令班參加者知自己係咩料

呢啲收黎做兵都廢Q事

參加speed fucking咪得

呢D ON9 SPEED DATING先咁著重職業/背景, 介紹應該重點係自己個心態,性格或者想搵個咩人, 而唔係玩MATCHING GAME配對興趣職業

咁條女有咩賣點？
我係女人，我有閪

t

ACO放工多時間陪人喎應該筍盤嚟

靚仔咩都唔使講

時間多但身無分文有鬼用咩。

Aco唔差

冇自信→ 死毒撚

有自信 → 曬命男你老母

港女係咩

頂薪有三皮喎

頂薪得個三萬
姐係啱啱入職得萬幾蚊
買隻袋都唔夠

話明SPEED

多時間帶女神去行旺中食譚仔逼巴士？

不解釋，自己睇

去得呢啲，係男係女都好戇鳩架喇

睇項明生(藍屍KOL)既旅遊節目
俾我就即刻走人

正確！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO，文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

好人卡已準備

咁佢應該要預左好似見工咁

見工咁撚樣

io本身就係靚仔先請
洗鬼去呢d聚會

唔洗啦
直接話自己係消防員就可以上房大戰三百回合

air conditioning officer

最好笑係
當你同佢地現實 開門見山
show下你既package 果陣
佢地話番你唔知做乜 扮哂野

證明條女係雞

脫毒必備：型男常用十大搭訕句子！全都學會從此向尷尬説不！

只要夠膽試，A0毒撚都大把市場啦

欣賞你打咁耐

好人認證有撚用咩

即刻跪地吸吮

蓋狗想教仔啫

樓主pin this

pin this

唔係我打嘅
原post：

其實有時份工要返shift, 仲要返weekend, 個圈子真係擴唔到
人地中介公司有晒個人資料做配對, 好似點都安全過玩APP
如果我係中年分手, 都會考慮試下speed dating

你話係做CEO就話姐
Aco仲好意思曬出嚟

你揀人時人地都喺到揀緊你，講到自己咁矜貴，心態完全唔掂，你呢班女揀剩蔗嚟咋

如果有選擇權嘅就唔洗嚟speed dating啦

係咪連登仔黎
睇得多吹奏ACO以為真係好勁

ACO 都算係officer ，大把人想嫁俾ACO

好人卡

屌 樣衰嘅話 做咩都唔撚掂啦
咪撚咁天真以為啲女聽到你做邊行就會濕
個樣柒嘅話做ceo都要考慮

話晒都主任咁唔俾面

去親speed dating 都係奇珍異獸啦～

CEO洗鬼去呢啲地方

搵得咁少
生日帶條女食放題禮物都廢撚事送花一定冇
情人節更加唔撚洗慶祝啦

講真 唔關咩工事
毒撚坐低話自己係醫生
人哋聽落都只會覺得曬命
呢個世界好現實 你樣衰嘅話做邊行都-咗最少50分

一聽就知係騙案

咁普通自我介紹都覺得人"好似這個身份好威"
呢D 女人比你識到都喊三聲啦

笑撚左

參加得sd 唔計做媒個d 不論男女都應該唔會高質得去邊啦 其實點解唔訪問下參加完sd既男士感想 可能佢地都覺得班女係珍奇異獸呢

40人
限聚令呢

條臭閪自己咩樣

扮咩呀 去得sd仲吊高黎賣 係有料晨早上左岸

呢d仆街女單身係有原因

心憑一開始就已經錯
你揀人人揀你 去到玩speed dating既年紀都仲未識
掉返轉人地都可能覺得佢好港女
嚴尖聲悶最後只會搞死自己

食咗飯未

好心你哋班毒撚唔好同女仔講動漫啦

就咁睇唔係好差
最快要幾耐先升職？

有親戚話佢9年就升算好快
佢老公都係ACO 不過做咗幾年就考到去做消防officer 聽講當年仲係ACO果時連女EO都溝佢

識人做媒，佢話d人唔溝其他人淨係溝佢，講到自己點多人溝，又話咩唔明點解咁，只係想揀個普通男仔，係咁曬命
破壞晒個sd

洗撚講咁多野咩，一開波講自己住邊就得啦

你好，我住賽西湖大廈

分分鐘條仔話自己住賽西湖大廈都以為人地住d 濕9單棟

專你老母

咁CA點算

你話ibanker，律師，自己做老闆，d女

屌真係，以前追我個條仔係咁講動漫
都講明無興趣，仲要係咁講

點解我之前睇過呢篇野淨係講公務員 而唔係講aco嘅

其實你揀人 人都揀緊你
旅遊男都只係拋個項明生出黎
如果知道條女係鍾意森美
咁話唔定個男既都一樣覺得唔岩key呢

簡單d講 都係想快快手拋少少野出黎睇下大家夾唔夾
唔洗講到d仔句句都係想show off既
一陣唔講野的話又變左毒撚架喇

捉到曬啲神髓

識講一定話睇陳雲

有冇speed sexing?

每年加通脹再升Point 1年加千5到,

鍾意項明生都有得兜？
直接next啦

做多幾年升CO, 40歲前都4皮幾野, 再加上有得排公屋, 普通生活唔算差啦.

我唔知佢失唔失禮
但反而想問
ACO係跟邊項專業？
係有得拎牌/註冊乜乜乜嗰啲？

利申唔識

可能語氣態度問題 有時同一句野唔同口敏聽落都唔同感覺

最唔鍾意比人當係見工咁見
而家我受薪溝你架?
見工 見得成都仲有人工收
溝女 比你in完 我仲要付出
咁未姐係變相 "我求你啦 你比個機會我洗錢係你身上啦"

如果係互相認識
互相付出 even我自己真係鍾意佢 我就唔會介意付出既
但而家好似見工咁就不了

依條羅嘉晴又乜野料 可以對人指指點點 人地ACO都可能唔揀你

呢位羅小姐—-
人地做政府工又批評，人地做專業又批評，
人地做運動，去旅遊又批評
到宅男毒男又派好人咭

完全特顯佢非常喜歡挑剔的性格
唔怪得冇男人要佢，搞到要speed dating

假假地都係主任

未聽過係咪同重慶大廈差唔多？

做到30幾40先得個3/4皮
咁既垃圾工都有人吹奏

其實講自己做咩職業好common姐, 唔熟都係講呢d

Speed dating 男生：全撚部肥婆

咁應該好多文職工唔洗識女仔

我識人都sao緊 講緊未夠30歲
講得50歲先sao 擺明身邊都無呢啲人

講得好啱
1。年齡應該有返咁上下
2。外在一定都幾唔得掂
3。不善於同人交際或者上網傾偈

剩女又唔睇吓自己咩條件 話港男點樣點樣

女人到35歲就高齡產婦 男人35歲結婚都唔遲啦

其實係表達方式問題呢d人現實應該俾人覺得怪

Fresh grad 最少都50k

邊有人真係speed dating嫁
去都係為食女

speed dating 唔係用嚟show off 自己住邊，揸咩車，有幾多層樓收租

當然上述所有嘢要係自己名先計

我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。

「我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。」

好人就唔會搭搭下巴士斬死自己條女啦

啲女聽到將來要捱苦住公屋都即刻走啦
發展唔洗諗

其實係 搵得個萬幾蚊學咩人識女
份糧買隻袋都唔夠

首輪發言現在正式開始！

女「你好！」

男「我係獲得香港特別行政區正式聘任既助理文書主任，簡稱ACO⋯」

女：公務員有潛在風險被美國制裁 不了

平板港女以為露排骨胸出黎好威

呢個世界係唔係得公務員呢份工有前途呀 我屌你地老母

點會唔關，學你話齋毒撚樣衰自動減50分
但如果做專科醫生，Ibank,又加返100分，咁至少最後都有50分
相反做aco可以得30分，扣埋樣衰50分就負分

我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做

其實係佢覺得條仔份工廢咪覺得係show off,試下話條仔做Ibanker, 條女可能問返你一陣有冇野做

影印機專員？

毒男先係好人

咩係io?

呢個真

入境主任

可以即刻入殘廁

算高人工過8成連登仔啦

啫係傾/聽都廢事，直接好人卡

唔講啦

你睇清楚先 樣衰最少減50 係最少
樣衰都有程度分 好似金鐘嗰班就係減50
相入面擘開對腳擺pose嗰個矮撚直情要減70
因為睇落直頭係弱智戇鳩 女人就最撚憎呢種 所以點止減50
aco頂薪先三皮 好多港女都搵到 就算搵唔到佢哋眼光都會更遠 所以aco比盡係加20

咁IBANKER嗰D,至少都有機會用職業光環反CUP, ACO就真係直接GAMEOVER

入境主任冇樣冇得入

去得speed dating都係渣滓中嘅渣滓
憑乜嘢可以揀

見唔少4眼毒能樣做io

其實有冇絲打講下點自介係啱聽
啲例子已經幾多元下 事主都幾四方閪

Cargo Assistant ?

溝女嘅要點就係要比女溝

人收兵你咪收撚返人囉

去speed dating無咩問題, 好多人現實係無咩時間識人又唔想上網識
但speed dating好多做假, d女一半都媒黎

AIA Senior Wealth manager >>> ACO

公式，化左妝著到去ball就係媒

ia定io?
ia易入好多

誤信連登仔

咪係，表現下自己又話你曬命，唔表現自己就話你毒男 得過兩分鐘時間都要咁樣俾人judge，慘過面試

識有個朋友去左過
俾250蚊有扒鋸

仲可以見到班騎呢毒撚
搞到我都好想去見識下

正正常常既女仔真係好難無拖拍
就算無人追你，你主動少少就搞掂，女追男隔層紗
相反正正常常既男仔，如果唔主動，真係可以一世單身

醫生人工6萬蚊起
點會買個袋都唔夠
一個月買一隻chanel袋都夠啦
文員仔一萬幾人工真係唔好溝女
條女生日想送部iphone12俾佢啱啱好一個月人工 送完肉赤叫救命 又上連登屌拍拖壓力大點點點

以為AOC好勁

咁可能人地真係唔識點開頭姐，未必一定曬命

咁搵6萬應該唔可以一個月送一隻chanel呀

pin哩個

樓主改幾隻字就推多咗10版

Io

她續說，有男生會說自己特別喜歡深度旅遊，不屑只是「食、買、玩」。「他說十分喜歡看項明生的旅遊節目，會講日本文化，好不屑森美、杜如風那些。」溝死女 去旅行食乜撚野買乜野手信 去考古啦

好多港女就算豬扒 佢哋做文職都個個月買化妝品買hermes 夠養自己有餘 就算搵件英文唔識多個 得閑返吓格仔舖嘅mk妹 不過變相佢哋對外表要求會更高 aco會加100 但毒撚樣減100

aco 一品大官。
唔威咩

北角半山 2千幾萬

買個chanel都係兩三皮 hermes都買到
一個袋都夠啲女high兩三個月 啲款邊有出得咁快
當一個星期見兩三日 拍拖餐餐食港島日本嘢都只係佔人工少少錢 飯後食個lady m對有錢人嚟講只係去老麥嗌杯新地嘅價錢
所以文員仔唔好諗住自己可以食啲高級嘅女
啲女有本錢又唔係臭閪嘅話你都唔捨得待薄人啦
幫你生完仔都冇得做少奶奶 仲要加工養家 收工又要湊仔湊到甩皮甩骨
唔通人哋食開洲際buffet 你忍心質人餐餐車仔麵咩

咁樓既樓起個咁既名

就算知道個女仔鍾意都好都唔洗係咁講
人地無睇啲大熱嘢
又話對方點解唔睇 一定要睇下

我係咁逼鳩我條女睇JOJO
逼到佢睇曬全部動畫 之後就有話題

唔講其他人 我自己表姐已經係咁
對我就好好 好似細佬咁照顧我
成日俾錢我洗
但係我姨媽介紹d男仔俾佢
佢就即刻港女上身 嫌三嫌四
搞到30幾歲都係老處
明明個樣唔差 又大波 諗極都唔明點解A0
BTW 佢真係好大波 細個成日扮唔覺意掂到佢個波

唔好比大廈個名呃左

人哋講緊對象唔係自己條女呀 你入嚟九唔搭八做乜呀 鍾意你先一齊㗎啦 一齊咗咩都傾得㗎

信我, 如果係後生女(25<), 佢地睇樣>>>睇口材>>睇經濟能力。
玩得SPEED DATING通常過左一定年紀(>25), 睇經濟能力>>>睇樣=睇口材

AOC? 賣mon 個間？
條友係個度做？

你最尾個句真係講得好中
見佢仲係繼續咁講動漫野，我都唔好意思打斷佢
佢仲推介我睇邊套邊套，比埋條link黎
我睇咗少少覺得好悶冇再睇
下次見到佢又問我覺得套野點，我話好悶又驚hurt親佢，唔講又係咁chur住我

羅嘉晴自己咪又係要join speed dating

sor囉
我溝我條女都係係咁講動漫
你係咪就係俾人屌你講動漫無聊毒撚
咁撚好火既

佢啱睇咪係囉
如果打從心底無興趣
重要俾人煩住就會好反感

試過聽到個周圍推自己鍾意作品嘅同事話
「得阿XXX真係有去睇 重要睇晒 我好感動」
心諗你都痴撚線 唔啱睇咪唔睇

ACO有機會升到SCO， 5萬尾1個月

靚唔靚仔

你都儍 啲女人35歲前仲發緊韓劇春夢 唔吼柒頭 除非真係有錢到好似啲港姐老公咁 咁就唔洗睇樣喇

唔靚仔

我同我老公都睇動漫嘅 所以你可以慳返啖口水唔洗喺度打飛機
話你唔對題就係唔對題 屈我無聊毒撚你都唔會改變事實

踩親你條尾啊？
討論區唔俾討論？
我發表我自己既經歷
要唔要你同意啊？

你唔好喺度表錯情啦 話你唔對題 冇話唔比你講嘢
語文能力咁差仲喺度死兜爛兜
人哋講緊毒撚唔好講動漫嚇親啲對象 你走嚟話逼自己條女睇jojo

點解無份既

你不如直接去啲叫春話識唔到女嘅post度教啲冇女毒撚點樣調教女朋友啦

得啦唔同你嘈
起咗你底知道你怨婦性格
你話咩就咩啦！

大撚把柒頭毒撚

起你底你夠精蟲上腦 仲毒撚到出汁添啦

咪膠啦....D女25UP未拍拖一定先睇經濟能力, 跟本唔須要富豪LEVEL, 有樓有車專業人士,唔係柒到怪物咁款點會唔吼? 你估個個都女神可以有咁多選擇咩
不過如果有D自信撚樣又柒, 又搵得兩三萬仲以為自己係中產嗰班, 就梗係俾人收皮啦

快d screen out 冇興趣的人

冇問題

呢條變性人妖唔駛理佢, 一時又話自己女人, 一時又係男人, 應該精神分裂, BLOCK9左佢啦

30歲女未拍過拖一係唐氏級樣衰 好多已經蠢到唔介意搵件食拖鞋飯嘅柒頭 但我識個接近40嘅豬西都仲係睇樣睇條件 或者純情到諗住留個處比老公 再唔係就眼角高 嗰啲一係唔揀 一揀就要搵個個樣見得人又有返啲條件 再者25根本都未過年紀 過30先係

已經block鳩咗
多謝巴打提醒

篇文好似睇過咁，但好似唔係aco.架喎

講全球馬拉松嗰個都唔得
如果有人分享 我幾想聽喎

ACO 哪來的自信

鍾意項明生已經唔洗傾落去

EO 我都覺得廢
唔好話aco

無工程師engine狗真係慘

係呢個 AOC

OLD NEW SO FUNNY

口賺體正直

可能兩樣都有呢
aco未到可以撻朶嘅程度，醫生就可以，所以都算係present得唔好

呢個只係你既假設姐，其實唔關睇唔睇得起個職業事，而係佢表現出黎比人既感覺好show off好討厭

如果係我，就算佢係醫生，一坐底就巴巴閉閉咁話自己係醫生我會更加唔想認識佢

唔好假定所有女仔都見到有錢人就濕曬啦

真，依家無番兩億現金都唔好嫁

講黎講去
一係講樣，一係講錢，扮乜野有口才有技巧?

正正常常女人點會搞到三四十都無人溝
點解永遠都係女人簡男人咁
班女人自己係唔係AO/EO之流先?
雖然條友係ON9，但憑咩睇唔起ACO?

利:不是ACO

認真，去得Speed dating都真係唔多正常

其實你呢個Account係share AC定係一個人用
見你係咁搞鳩fat boy個post仲以為你係巴

Real?
如果係咁我知道佢個定位係咩了

起佢底就知，一時又話自己係女人，一時又話中出條女，屌佢老母死假膠垃圾人妖

ACO 正苦工，以為可以用來溝女我，笑左

要揀都揀EO AO 啦

ACO

Career path 都唔同
做 ACO 係selling point？？？

笑死人咩

唔怪得知係咁搞鳩fat boy個post啦
仲以為因為佢唔係J開條女所以先懶巴閉咁
原來根本自己係屎忽鬼食飽飯冇嘢做就周圍去搞破壞
即係好似你玩Multiplayer 有啲屎忽鬼硬係要team kill自己隊友咁

所以我已經block 9左呢條垃圾假膠，一齊block 柒條垃圾等佢單機啦

到底有冇正常人玩speed dating
大把樣衰既男人都係現實溝到女
真心唔明咩人先會去

去過，好恐怖經歷
大部分同意呢篇文

見過幾靚仔的
但一WhatsApp講書面語，又send文言文

千祈唔好去三哥show off 死毒撚

ok

已經唔係錢嘅問題 同人講做aco 等於話自己係垃圾一樣
垃圾就唔好去speed dating啦 浪費人地時間金錢 賤過狗

我覺得開口講係aco 無問題
佢第一句就咁講即係佢係好typical 的aco
即係準時收工好得閒
人工唔高但餓唔死
唔太追求刺激 喜歡平淡
成個image 出晒黎